我想收番以後唔再聯絡個句:-(

我想收番以後唔再聯絡個句
覺得自己好幼稚 好想再見面既我可以成熟啲
佢雖然只係識左你一陣 但諗番佢比你既快樂
可能遠遠不及我比你既
所以都冇理由去嬲或唔開心

成日係度諗 如果平安夜你有守約定咁陪我而唔係佢
故事會唔會唔同哂

但無論如何 你講過要細水長流
好難 但希望我用時間證明比你睇我做到
我剩係會鐘意你一個

如果再見 准我以一個已成長的自己帶領你
記得你成日話我唔成熟
不過短期內都係唔好見

好想收番以後唔再聯絡個句
你應該知我係邊個 曾經一齊共用連登帳號既
希望你收到 _ _ _.is.on9上
留言最好正面少少 現實生活聽夠多負面野 我仲未想放棄你啊

呢個唔掂咪下一個

幼稚

真係唔想放棄 我好難鐘意人

無謂為咗一棵樹放棄成個森林啦

但棵樹係我世界之中最靚個棵
剩係想要呢一棵 其他都只係代替品

可唔可以幫我推下 好想佢睇到

講呢D? 你係A0 ?
等你過左一年半載, 你係森林行多幾圈, 就會有更多樹被你發現
唔好放大左而家對對方既牽掛, 唔好誤以為因對方而起既負面情緒就係愛

A1

有經驗都仲會咁執著, 仲會唔識幾時放手啊

送條片俾你, 希望你有所得著
有興趣可以再搵講者既blog同書

如果唔同佢講野佢會唔會無啦啦覆個符號撩你講野

睇哂 多謝你
怪唔知得我啊哥好似咩都冇做咁都溝到囡

佢覆符號我好忙唔會理 之前都會

我諗, 就係因為D女本身就認同你阿哥, 鍾意你阿哥, 所以佢先"咩都唔使做"就溝到女

條片幫到你就好

俾埋佢個blog同埋書link俾你

講啲野好無意思又點搞好

我就直接停既
佢就鍾意食野鍾意去挽
咁岩睇到咪叫佢去食

但係就唔係同你去食

早d訓喇柒頭